[學術討論]一場革命係點發生？

我估係先係有堆骨幹成員，再用tg集合一堆有志之士，約定一日係政總前抗義，比人清趕就將行動升級。
土耳其2013年抗義正正係咁（) 。

ching走得好前